有冇人睇得明呢份C V

收到 recommendation,條友好似寫作好多野上去，睇左好耐但係完全睇唔明

有冇Ching可以解釋下佢做過啲咩

貼好啲條link啦

link到唔識貼收皮啦

Sor

要註冊先睇到，on99

小朋友?

G 奶

痴線佬？

後面仲有大約二十份工，碌唔曬

有500+ connections， 又好似好勁咁

一於請左佢炒左自己，完

等肥C入來炒埋右

同呢條友有9個mutual connection
利申: 上市公司IT狗